幾時be water變左做捉依因?

睇唔透
出黎次次到有狗都焗住跑
以前都唔是咁的
612係我地推進先的

都係果個原因
有膽既勇武拉得7788
依家前線多數係以前企2-3線既半勇

我知道係班狗癲鳩左
但我地同時係咪都嚇怕左

其中一個原因係之前推係有攻擊目標(立法會之類)
講真喺住宅區打嚟都冇用，俾你推，打得贏咁點，拎裝拎槍？

冇目標

u r right

以前d狗淨係向一個方向推
而家轉左玩圍捕
唔走等比人圍咩

612狗隻濫權無宜家咁誇，無水炮車，未會開真槍，咁好鞋同宜家比較

實情似走到得返前排比人拉

咁無目標就直情咪對峙/守街啦

其實你問呢個問題之前有冇實際體驗過

我地輕身，班狗著住套5十幾磅防暴裝，梗係我地跑引佢地追，追得幾條街，班狗隨時中暑仆低幾件。

有

我就係個班屌你老母既走佬撚
走得特撚別快
好撚憎自己無力還擊
就不停跑

做完野就走有乜問題，on99

721 728 果時狂開槍但我地唔走
搞到好多人俾人拉左
之後檢討後個風氣就好似而家咁

做左d乜

你去睇下而家前綫果堆人個樣先,全部中學生咁款你認為佢地可以做D咩...

同埋有甲有盾果批都少左
重裝難入 陣地無左變相好難set物資站

想一齊向前推 但啲人一見狗影甚至狗影都未見就恐慌性咁跑
可能大家冇左個明確目標

我唔係想話點 唉有時諗咁樣持續落去我地仲多人犧牲

2014坐喺道都冇事呀，你唔依家坐喺道，戇鳩鳩，依家槍可以亂鳩開點同以前

其實好多和理非升lv做左勇武

有時帶盾跑又難 跳又難 甲都一時時先著

心態問題 真正既be water 應該係快閃

元朗撚狗冇問題，黨鐵又封站想靜坐都唔得

係啦，一定冇人做過野，靠你上連登開post運動先仲可以行到今日，冇你幫手一定已經送左中啦

agger 應該以消耗對家精力為主 打游擊最好

係咪出完去講兩句霉氣說話都唔得

以前路障整到好靚好實添, 同依家...不過都好, 要簡潔方便閃
以前6百人見到速龍20人都...

宜家啲狗係癲 佢地失曬控

就黎無野可以阻到佢地咁

612係放tg前果2分鐘真係肯入煲底其實好小人....所謂前排好多都企左係度
利申 發夢見到

好多被捕勇武等緊end game既時候先出黎最後一搏

左邊夏慤道有大班手足攻入去打到去軍營同特首辦內街個度
但及後無手足跟上

有咩所謂
而家唔洗gear都進行緊攬炒程序
咪當和理shop咁玩囉

尖咀到太子 我哋玩晒喎

淨係十字路都佔咗三次

二千幾人既勇武非同小可
等於廿大隊防暴

地區性
同開大片
好難比較

612夏慤道果班和理非黎ga 勇小小都去左龍和啦比速龍攻完拎番煲底就冇然後lu

依家過渡期，中期目標係裝修，同每週日大商場收皮等消耗中資，地產商，真係冇硬碰嘅理由你話人權法過咗，set死線攻佔主要建築如政總，咁搏命都話抵啲吖

有咩方法對付水炮車/銳武先？

真勇武個批都唔同你玩陣地戰啦，晨早知根本無人一齊反打
仲留係到做乜鳩，裝修多幾間唔好

但班狗一日都未受到懲罰

鬼咩 獲獲都有班人走出黎話唔係end game

元朗係玩地利

識撚咩你

唔一定架 有時候本身stand左係一邊
係龍和開得激烈 唔代表佢地未prepare好
個日夏慤都硬衝上去 仲追狗打 係無耐比人反cup

打陣地比人拉先

今晚元朗宵禁左
我覺得已經係成果
無必要強求一定要進攻班狗

尋日仲大叫和理非回合
真係天真左少少 今時今日無和理非既餘地

咁事實的確係
對住個咁ge政權要end game就要政苦popo投降
要做到呢點一係打經濟
一係
咁點會end到game

打贏左係咪會捉走D狗狗?

岩呀，唔係話唔肯犧牲，但係我都想犧牲得值得

掉佢地含家落鹹水海

唔肯打🐕,咪走囉～
無問題㗎。

true 希望多d 和理非識進化

太天真啦 立蒙面法果刻已經係end game
士氣最高既一刻 點會同政權打長久戰架 你用下腦都知唔正常
有邊場革命係打經濟 打長久 你話我聽？
革命就係當時既激情 下下都衝出黎話唔係end game啊唔係end game啊
咁就唔好怪人捉依因喇 因為係你地心中就以為係14年佔中長期佔領啊

而家係政府想同我哋打大決戰
最好一野打沉場運動
對佢哋最有利，又出少啲ot錢
留返嚟做大白象好過啦啲錢對佢哋嚟講

同埋上面巴打都有提，難帶裝跨區，玩法唔同以前㗎喇

今日冇必要送頭,同狗玩下捉伊因都好

問題好多時候個遊行去到中半都無，好多人仲出緊黎／仲係起點
只要狗一截龍就大家企係到，之後就等比人圍之後鳩跑

其實仲有好多人可以做
例如一截龍麻煩有喇叭大聲公既人即刻拉大隊入內街繼續向前行，唔好比班狗一佔咗一個街口就同前面人群斷晒connect，如果唔係前面手足又會比人圍。有手足想對恃一陣拖時間唔緊要，但係後面d人唔好on99係到企，屌你叫你倒後行係唔想你阻住條路，但係最好係係前線幫手gain time依段時間搵路匯合返再前面既手足

我屌啦
不嬲都有嘗試一齊推,一齊攻啦
你睇live睇唔撚到啫
大佬人哋有槍架，咁撚易咩?
見你衝前就射尻你啦
你估仲好似六月嗰個咁撚克制咩
尋日喺太子警局衝到一半被人橡彈子彈放題可以點啫？
咁樣就被人話冇膽唔敢上
真係好想攞你哋班冷氣軍師做盾擋子彈
你哋真係痴撚線

好多依啲無乜思考既po

呢D係以逸待勞 又唔洗下下勇武9衝既

好簡單一人一磚掟鳩佢

岩岩係元朗都發現咗呢樣野
最主要原因係出黎無目的
特別係8點 9點果陣 完全無方向無目的咁濟
同埋太多人街坊look 口罩都無帶
變相除咗玩捉依因之外 我地無咩做到

啱 你比個目標黎
我當end game同你打

今時唔同往日

真係要諗多步 唔好次次都個句出左黎先

每次有人大叫一人一舊磚 都係得小貓三四隻拎起
兄弟拆到一地係 最後都冇咩點用過 真係好sad
其實速狗衝埋黎 我地一人掉一塊已經完勝 但太多人唔做

612未開真槍
依家下下抆槍已經要跑走

班狗癲撚左 武力又無限升級
勇武武根本冇可能追得上
做完野 裝修完就走
正面對抗真係難搞

一，等人權法過係綁手綁腳
二，香港始終唔係窮國等處境，好難會人人犧牲
三，好似長期抗爭，拖累中國經濟比較實際，我自己都未諗到就算真係攻佔到政總之後會演變成點

手足知唔知尋日深水埗圍狗車個次?
我諗應該無乜人知

quote另一位巴打reply:

北愛爾蘭同台灣三十年
委內瑞拉五年（未完）
茉莉花革命近一年
蘇丹示威半年
韓國反朴槿惠半年

不如你話返我聽
現代有邊場革命係喺武力嚴重不對等之下速戰速決而成功

你有冇出？

唔知
可唔可以話我知

咁你想點 , 唔走等拉 ?

依家分區集會，你想推去邊？

針對裝甲車 水炮車路障升級建議

點推 人地而家開槍 你推完人地咪又係開槍 你係咪有死嘅決心？ 不嬲講無得打 由第一日講已經要遊擊 玩咗4個月拉咗3000人先識玩

其實有甲個班唔係少咗 有部分係寧願唔著甲 同你打快閃
著住套甲 一嚟散水難搞 二嚟跑唔快 阻手阻腳

個陣係有個城你攻 我地仲有集會嘅自由 可以集好撚多人再攻 依家目標變左店鋪 銀行 我地再冇集會自由 會有黑社會襲擊 會有黑狗 聚唔到太多人 一見人就舉旗 開火 真係唔同左太多 好難比

有咩問題, 唔通送頭好嗎?

點都好 不被捕為主

元朗拉左好多個啦

你係最高級物資兵

推

我諗佢係想講唔應該拖到最一刻先走
其實玩快閃，做完野就應該搵路線變裝走
次次留低set rb, d狗一到又跑，到果個時刻走既路線已經少左好多
個人建議勇武手足，做完野就收工，唔好留到最後

之前試過，未俾人大圍捕囉
捉依因有咩唔好？

612有無水炮車？

拉

G持捉E因

有冇目的先 冇目的咁你推到前又點 又玩佔地？

點？企定定等佢地開槍好唔好？

又想圍狗屋等人清？

點都好啦
一齊走/一齊上二擇其一
唔好走剩幾個死守就ok
大家都辛苦了

行動無清晰目標就會咁

以前黑警得近攻 遠攻頂盡得tg
詳情可以睇返魚蛋教科書

屌你老味依家啲畜龍黑驚 狂扣胡椒球槍又tg放題
首先前線盾已經唔夠 以前佢哋玩近攻
用手臂嘅延伸鳩fing 我哋都叫做可以反打下
你喺前線就知道 食番幾槍你就可以返後面抖下
又要頂住痛 又大煙 又乸身乸眼
你估話攻就攻咩手足

狗隊仲要轉左手法玩大搜捕大圍捕
正面打緊 側邊插入一對畜龍 已經瓦解到我哋
加埋裝甲水砲車真係無解 乸撚到呢 春袋都變形

真勇武都頂唔順啦 戰狼300咩
老實講 真係開花最好
集中一點問題
一條街有幾大幾闊
佢哋狗少都可以精兵排滿一條街
我哋手足人最多都剩排滿一條街
正面雙方對抗人數 一條街頂盡咪100人以內
但係佢哋裝備精良又受過軍事訓練可以為所欲為
我哋手足淨係得個豬嘴又冇受過軍事訓練
仲要畀道德民心界線限制住
畀狗咬走咗後果坐十年

你諗下邊個方法好啲
我都係發夢聽人講
跑online都好過畀人拉
last but not least
光復香港 時代革命

成日想撚狗，但而家似比人撚返轉頭

其實有咩問題？
敵進我退，敵退我進，你估邊個攰啲？
我地仲要有人數優勢，又可以放魔法

暫時有需要

我支持三味真火流星雨

當你唔係現場你唔撚會知個情況係點
勇武都唔係無所畏懼架

和理非都唔係膽小架

捉你老母依因啦，死黑狗，點阿阿sir？捉唔撚掂好攰阿？

捉伊人

有出都唔撚帶頭

其實真
依加欠缺一個要攻既目標

真
大家出黎唔知做乜
71都話有個立會攻下

好簡單 我地有後果

前線點做自己決定 , 你唔同意可以上前線商量

其實真, 有個目標會好唔同

屌 次次行到最前見到有狗包
老閪咁快跑返本陣叫人準備撤又無人信

散水撚進場

點可以比? 呢得下下都tear gas, 開鎗同鳩衝, 同以前武力升級N 倍

但宜家所謂嘅游擊就係走佬
當離開咗一開始嘅地方
除咗走佬就係走佬
係咪大家要練習下去到第二個地方要繼續set rb

尋日旺角場仗其實有幾個point幾撚好

而家打巷戰 無目標
應該做既就係set rb閃人打遊擊
如果人多就應該keep住和理非 除非班狗主動射彈

我都G持
但係依家條防線真係好難可以近過20米以內
對家玩槍 20-40米內都係佢哋地頭
就算真係做到三味真火流星雨
個施魔距離都唔可能多過20米
同埋真係冇可能個個做到魔法師
前線每次頂盡都係得十至二十個魔法師
不論距離數量都輸
我哋遠攻先輸對方
完全埋唔到身 打肉搏戰
即使埋到身
佢哋又有高級防具加手臂延伸同胡椒水
反打手足真係靠個勇字 頂撚住上
近攻頂盡都係55波
加埋佢哋仲有支撚屌實彈槍
同班狗打 真係=送頭
除非個個進化到 見到狗唔怕死
圍上去撚死佢哋全team
但係咁做我哋都一定會傷亡慘重

暫時快閃加裝修係比較好嘅做法
除非解決到 雙方武力差距 如果唔係都係冇得打

喂大佬 人地唔識進步咩 真係以為popo流架
人地裝備齊全 有哂戰術 指揮官
只可以講要汁生

依家當過渡期，磨紅色資本，增加實戰經驗，唔係壞事，不被捕拉長嚟打，睇下邊面頂唔順先

你比個目標出嚟
有共識一齊all in
大把人好612同71咁陪你豁出去
問題係宜家個個出門口前就諗定點走
咁人地走唔通我唔走咩

會推到場運動變革命，會有死傷

屌你老母,咪撚再推人死

612係有哂目的 下就升級阻二讀 截車， 依家變哂打陣地 依家俾人禁住係地下屌。 612我地係攻完一輪先守

攞槍出黎仲唔走咩？

水炮車沖埋來 唔通硬食
有時硬打根本無用

對上健仔中槍後 更加知狗開槍根本無刑責
叫手足去沖 根本送死

屌 咁緊係走啦

個問題唔係衝唔衝 但有時真係跑到好迷惘

其實好需要3，40 中壯年
但呢批人全部都無出

有 好多 前線都好多咁既手足 有d仲教我地點做

612 71 728 我地都好有目標攻
但而家打陣地我地就好蝕，真係會有好多犧牲
要諗下每次既且標係邊，如果純hit the popo 就要自己小隊搞

無目標的確好難

612點同

對邊各種子彈 亂射
個個手足都好寶貴

軍師係咪覺得打緊機 一齊唔要命沖

係目標問題

612係圍立法會 停止二讀
71係入立法會

而家主要係遊行show人數 而當中最核心嘅目標係行到去終點
其實冇需要留守 所以先會出現'戀戰'嘅討論 漫無目的留守set rb只係等俾人拉 其實好無謂

所以就出現樓主你所提嘅現況

而家有裝修 都好d
之前真係鳩Fung

最好就係搵個安全位瘋狂魔法

有時個d地區既真係
大家都諗到係目標問題
大家都想針住差佬黎砌
問題係唔夠砌

唔係
係勇武被人拉
激發左好多勇武身邊人出黎補位
估計拉一個勇武會令2-5個勇武加入
唔係點會愈拉愈多勇武....

送頭做咩
我地要令運動keep 落去
要減少損失啦

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

北愛爾蘭同台灣三十年，未成功
委內瑞拉五年，未完
茉莉花革命，最後襯總統在國外 成立臨時政府
蘇丹示威 宣布緊急狀態幾乎一年 石油出口癱瘓 最後組建新政府
韓國反朴槿惠 最後係經民主程序「彈劾」

你所講既 兩個成功例子都係end game而成功
全部都係武力嚴重不對等之下既速戰速決
包括成立臨時政府、罷工、武力反抗
能在武力嚴重不對等之下成功既革命仲有：
美國獨立、法國大革、印度獨立運動
再近d既有委內瑞拉

而家圍捕 唔走真係等咬
其實而家生存到落來既手足 都好精英 身手好好

同埋個陣班狗冇咁撚癲

比你打7晒佢地又點...搶槍搶裝備？無目標時遊走係最好。依家都係打緊持久戰直到佢地投降為止。比你三十萬勇武，佢出解放軍都係要收皮。

見到之前既手足受既私刑
大家都怕被拉，唔敢前進

依家無目標要進攻打黎做咩 以前就話佢擋我去路所以打姐 ，依家比你打贏一條防線有咩用 不如裝修好過啦，最重要係依家d狗唔夠打就開實彈 唔同以前

流水社運的原則：
一、無名無姓。沒行動組織，蒙面，不接受採訪，不公開談論，不留下秘密談論的記錄或痕跡。
二、不言不語。不發言，不公開訴求，不寫大字報。
三、聚散無踪。不長期佔領，隨時解散，隨時聚合，行動的後續不定。

人地人多過你 有咩計

跑係辛苦。但唔認同攻有用...
我發前出黎前線既原則係保護集會/遊行既人，並唔係要突破狗隻，打殘啲狗。

唔好玩啦 bewater都有原則 咁就唔係be water啦

612 無真槍都差幾倍啦

吹L到
著得裝既都係真係Fit既狗 點會咁易中暑
分分鐘跑得快過你
咪害手足

咁你想點? 咁得閒上連登開POST
唔落場帶頭打狗?
我知好多時唔應該跑
問題係 係咪要去以死相搏?
搏係搏呀 不過係搏拉囉
不嬲be water既原意就係不被捕，不受傷
要不受傷已經難，敵人有50米遠程武器你有冇? 仲要肉搏近身作戰?

只可以講，有落場你都知
根本冇可能唔跑
直頭要跑快啲添
成鳩日跑兩步就話「夠啦唔好驚，慢慢行1212」
屌你老母後面比你塞住班手足走唔撚到呀

無錯 比你打贏一條街 又點
又會增援更多狗 打得幾多

去到搶槍 打仗 未去到

真
要進化 唔好再迷戀陣地戰
target裝修遊行路線附近嘅黨鐵站 深紅藍商戶 裝飾淺藍商戶

rb第一排最前線 爭取時間畀後面退梳啲走先
行人------------------------------------行人

第二排開始 rb 一嚿一嚿放
一黎要放路畀前排手足走
二黎要防止班狗無限推進
行人 - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -行人

通常咁就要兩條兩條防線咁退
一條攞嚟阻一阻班狗
等大部分手足退到第二條線先set返密啲

大原則都係唔打 拖延時間畀人走
冇水炮同有制高點 就可以試下紅燒狗肉/燒車
試下打擊下對面

以前驅散 而家鳩捉 成隻癲狗咁

正面打得贏先得打架 愚勇

後面個班 屌 去到好撚多車既位仲一二一二 唔梳d位比前面既人走 真係好on9
唉 大家出黎就好似用血肉去等去換一個機會咁

真
推進好重要
我地示威唔係示弱

但奈何勇武真係少左好多好多

721其實好少人被捉 果場打得好靚
728係對峙太耐

軍師睇住記者視角
有時見到 狗得十幾廿人緊係覺得沖啦
一湧而上 收佢皮

現實係 好多中後排 狗影都見唔到

前線行太前又變槍把 又要驚畜龍
仲要滅火 ，可以點沖呢

所以要打都係打落單 打藍絲
放火魔法

果種千軍萬馬沖上去 不如睇戲啦

正確
根本冇野攻

路障真係冇乜用
一下就過

從來只有勇武有資格批評和理非！

老實講，成班和理非被林奠暴政進化到半勇武

我哋離贏仲會遠咩？

其實尋日都好靚 由尖沙咀退到太子深水埗。多次圍捕都唔多人有時 多左人拉魚線同放磚放陷阱 佢水炮都要慢慢推 我都差d仆街

武器差距
狗傷有主人理
香港市民傷 無人幫

如果講目標大家都係green object

其實比多左時間手足散水

所以樓主都ON9
比你攻左到D 差佬走左
跟住呢?
佢轉個頭又CALL多班人黎
又唔係未試過

但係成功既例子係咪都係有政治領袖或政黨？利申冇做功課

:跑啦屌你老母班狗到啦
周公報夢成日講呢句

後排真係要養成一個習慣 除咗企疏啲之外
就係一見到前排手足一大班人向後跑
就要即刻面向後面狂奔 直至見到前線停低先好停
停低咗都仲要保持住企疏 同ready向後喪跑
知你哋擔心我哋 想企喺後面支持我哋
除咗企得落力 跑都要落力
塞撚住個感覺真係好撚頹 condom感極重

發夢周公同我講
光復香港 時代革命

正解啦 有手足屌set完rb做咩退
咁你答我呀 係條街有乜好守？
Be water 就係狂轉場
敵進我退呀嗎

係裝備問題
到依家都未進化
但敵人就不停升級
我地人數贏，但散亂無人指揮
有人衝同時又捉鬼，依家要袋住公司員工証證明身份

無危機意識先係最大問題

你話我分化撚 我都要講
其實離遠見到狗車就已經話走嘅 不如咪撚出嚟啦
一味就係跑 對方都未撚推就跑
我想講次次跑嗰陣都有一大班手足比狗捉
人多先係安全呀！！！

饅頭都依家都少人用 掉魔法又比人話係鬼

裝修? 做完就走啦企係到等人拉咩
比你衝埋去你都唔夠打
裝修中資扣中國血做完咪走長做長有

而家黑衫都捉 之前612衝嗰班都未必捉

諗起natural selection

係好難打，但堅持
已經失去前線手足 唔可以輸

無路障一定更加快拉到更多手足
路障係好撚有用架
當然好似10.1咁樣反攻一波就兩個講法啦

612嗰陣係班狗要打陣地，我地推入去，同而家都唔太同

正確答案，每日有任務，做完收工

你估打個20隻速龍唔洗時間咩...
20隻速龍後面仲有個大隊
見你地同速龍對打，大隊就會即刻衝過黎，中間可能20秒都唔洗
20秒你點打得退速龍?

除非魚革既幾百勇士再現
會反攻黑警
唔係梗係好似而家咁
瀬死唔走等拉咩